平安夜。。毋忘十二港人及所有在囚手足

希望佢哋過得平安

無人記得架啦，睇下連登發生咩事